新聞透視講長輩圖

Cctvb啲假新聞就咪撚睇

睇就睇rthk now cable

壞咗

河蟹咗

DAB add哂班廢老入群

震驚十三億人

屌你蓮蓬

台灣假新聞係咁抹黑泰國
第一單愛滋 跟住呢個蓮蓬圖

連登仔咪一樣唔會fc

大陸造
因為台灣新南向政策 拉攏東南亞國家

想分化台灣同東南亞

致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你

TVB良心發現?

最大贏家咪就係最大嘅fake new